想睇用手機或入門單反影日落

請出招

iPhone X

[img]

S8+

Eos 5D mark3

iPhone 8

Nikon FM3A

iphone 7 plus

iphone se

哩張真係秒撚哂iPhone班友
原因唔係部機嘅分別
係構圖

nexus 5X

Ip8+

iPhone 6s

Xt10

iphone 8

Made in Pattaya

用iphone7plus 影

sigma sd1

Fuji XT-2

6D嗰幾幅同iphone影嗰啲冇乜分別

iPhone 6s+

D5500

iPhone7

iPhone 5s

Canon 400D

劣影

iphone影太陽影到好似核爆咁，真係無分別咩

6D影

講緊嗰條友影得柒

個條友=canon版貓sir

Nikon D810

6D個幾張啲色怪到

呢d先似核試，構圖靚都扣曬分，用大機個太陽唔會係咁

Xt20 入門

nexus 5x

即係咁
樓主問緊入門單反
個個拎部5D 6D 呢啲ff機出黎做乜呢？

6d咪入門機 11點對焦、每秒4.5張連拍

Fujica stx-1n

Iphone 8+

自膠 呢個係日出黎

Ip6s

iPhonex

D7000

Mate 10

手機同單反呀
無反果班做乜撚

無反同單反咪一鳩樣

Xt20 果位巴打 果兩張好有味道

Eos 650D

Canon 650D 好想換機

無反冇份？

1/2.3" sensor

iPhone se

6s 鳩影 似賣車廣告多啲

Nikon D5300 直出

好多都好靚r

ip8

500D

頭已側

似gt sport影相

iphone

d7200

冇牌子手機，8M
新手最近學影日落所以先開呢個post召集

Nikon ff入門

日出 canon 750d

Samsung Note 3

邊部手機 唔係 Sony 鏡頭

FUJI XE2

6s

iPhone 8 Plus 岩岩影

Samsung note5

呢張日出

nex6 16/2.8 + vcl+ecu1 + 電話lightroom

x100f

i7

a7ii

碌8

收皮啦

做咩姐你
入面無反唔POST得?

非換鏡機得唔得
Panasonic LX100

iPhone 7

D90

Pixel 2 XL

大家講咁多都係嘥氣
樓主最後買咗200d kit

回錯post

fuji x10

canon70d

sony xz1c

EOS M3 / iPhone 7

原來佢係想睇相黎決定買咩機?
唔掛得知我貼sony佢就叫我收皮

LG G4

咁意見就俾咗，佢用得開心咪得，鍾意用就會影多d，自然有靚相

佢好似回錯post，你有冇睇落去？

sorry阻到大家，大家都係討論返日落相

呢個構圖有啲心思

iphone個張啲牛

應該改只限手機同入門aps

呢幾多元素，學到野

睇得幾舒服

6D

想請問邊度嚟

彩虹

邊個唔gur出黎隻揪

想睇下無反同單反影出黎有咩唔同

650D 好似係6年前

iphone

唔覺咪唔覺囉
又sorry又派膠咁即係想我點呢

唔錯

順利紀律部隊宿舍

i

iphone x

I6

Both iPhone 6 Plus

啱啱執嚟玩下 暗d好似靚d

100d 隔住玻璃

有咩構圖可言 想學野

HTC M7

iPhone6

D5200劣影

讀書讀撚懵咗？
我覺得靚又有構圖都唔撚俾？
使唔使下下拎個乜鳩黃金比例圖套落張相啊屌你老味
我覺得靚，你就係都要逼鳩人覺得唔靚
真係惡撚過共產黨
吔屎喇去

難分真與假

下面果張
如果d 色再濃d 就好正

Nikon D5500

D3400

問佢點解覺得靚都唔得

但靚唔靚真係好主觀

見到啲低b仔回應
唔屌柒佢真係對唔住佢老豆老母
"係咩我唔覺喎“
幾多歲啊仲回啲咁撚弱智嘅嘢

唔係我唔俾人覺得唔靚
而係點解需要回應我？
回應咪就係"係咩我唔覺喎“囉屌你老味
對撚住你真係好難有耐性
你老豆老母真係唔話得
咁多年都仲未撚激死

靚機爛相

請問巴打可唔可以深入少少分享吓您對呢張相嘅觀點，特別係構圖？謝謝！

碌碌下hi 到個負皮掣

iPhone8

唔可以啊屌你老味
連靚唔靚都要問人
碌返老母個閪入面喇弱智仔

垃撚圾，block得

測光正！

想問係幾mm鏡？

A560

Samsung S7

上面果推圖直出定執過黎

開頭都當佢嫌人無禮貌唔答，算，我有禮貌問多佢一次，俾埋下台階佢都答唔出，仲屌人老母就知唔洗討論落去 block柒咗佢算